回想起 上年新年放煙花個廣告

諗深一層 係咪真係咁邪？反送中加武漢肺炎從來都未試過 係咪預言嚟？

係
唔可以太過明顯

點知真係嚟咗個翻版沙士

邪

未來人返嚟落廣告
唔可以太明顯

似指令多

但有冇咁啱得咁橋仲要未知幾時完

兩次之後都係有疫情？

你知道得太多了。。。

似係唔會完...

冇乜特別

未有電視年代，d人都成日在報紙登d特別廣告 發放自己人才明白的訊聲

越諗就越唔對路

似係預言多

睇佢播個幾多日
轉返做幾多個月......

當日靠tvb 澄清都咁多人信

唔講已經唔記得左個廣告

有冇例子

好心寒

佢可能收到一d我地一般人唔知既消息
個廣告唔係播俾我地睇，似係一個警告既暗號

2003沙士+71大遊行前都係播依個廣告，應該都係警告暗示

係
可能一早知會有之後既壞事發生

真係好邪，當時開咗好多個 post 討論

仲有人笑係 on9，點知

加強版至真

除非係佢制造出嚟姐唔係又點會真係有呢兩件事

明顯係啦

但你吹得佢漲咩，你都阻止唔到

之前好似訪問過買廣告條友

而家搵唔搵得返佢？

搞到全球都係咁大個人都未試過連旅行都冇得去

咩指令

股價？

穿越警示

應該都幾確定係有未來人

scmp好似係10年左右都有個有奇怪中文字既廣告

不安 但時間點推返2019新年基本上無人會相信之後真係有大事 仲要打孖上

呢幾年 香港人從來都未遇過

係咪777你搞撚到香港咁

而家連係街講句光復香港都比人拉

電台都有

仲要好似陸續有嚟

但香港曾經試過幾十萬人真係叫光復香港都真係發夢都估唔到 愈諗愈恐怖 真係有未來人feel

第一次播係03年果陣係先示威，再沙士，最後經濟爆煲

煙花放完就咩都無架啦

有冇link

其實每格畫面的煙火由左至右由上至下, 紅綠藍 = +1,0,-1, 每11點為一組, 每組由0開始計, 只取最左面8 bit, 你會得出一系列8 bit數據, 而好巧合全部都係ascii解讀到的英數字, 之後再當base64咁decode, 你會有驚人發現, 唔止講左由上年4月開始發生的事, 仲提到下年農曆年左近的終極大事.....

咁下一步係咪經濟爆煲理論上 武漢肺炎唔停 個經濟一路會差落去

無事既，咁岩得咁橋姐

光明會

巧京京

真係好恐怖

可能係一早編排好晒

呢個係2014年
記得睇過
第一句好似話民主唔會自己嚟

咁似印度個𡃁仔講嗰單嘢嘅

有冇大師指點迷津

sars果年有播

: 爆到七彩

內幕料又關未來人咩事

沙士的幾百倍
沙士全世界加埋得8千幾人之麻

講埋有咩大事

我感覺到武漢肺炎係唔會停落嚟

嗰陣既之後係仲有另一個奇怪廣告，係有幾個小朋友喺個山度舉旗 咁樣

係仲有咩意思

最後面嗰句

我覺得唔奇本身件事都唔會搵到答案

波台果班囉

咩野終極大事？

咁大家就要估下

好撚恐怖

Tvb最叻粉飾太平

呢單野仲恐怖過鬼故

未來人出晒signal

有冇整合

仲記得當日仲有連登仔上門調查

哩個勁恐怖睇到個心好L寒

係 依家南美冬天爆到hihi
跟住到歐洲 亞洲又爆過

最後而家咪奶撚晒野

印度仔話12月武肺又爆過
我覺得99% 冬天會爆4,5,6 波架啦

嗰時大家仲研究緊咩時段翻分析

2018年果時討論到好紅......連東張西望都請所謂負責人話個廣告冇特別意思,
但有人用電話查番, 根本冇呢間公司, 電視上睇到果間公司同個負責人似係老作出黎
到左2019年初, 大家開始轉口風, 笑個廣告冇料到, 話當初信個廣告有預言性既人都係on9 , 跟住到左六月就開始反送中運動....

屌 一撚樣

不如你開估 第一次聽

而家韓國又有返 係咪真係好似要死城咁先得

大家都明, 林鄭其實唔會係望到陳庭佳單嘢先諗到送中法例,
相信係有人收到風, 林鄭有興趣推行某種令香港政局有fundamental change 嘅政策....

點會知有香港反送中+ 武肺
你估佢地神算咩

03點會先示威
沙士年頭爆發 71先遊行

吊諗起起上年香港重係乜事都冇 啲人就話每次播呢個廣告都有大件發生
沙士同唔知乜

如果次次都中 我就唔信係咁岩得咁橋....

其實我知jendkuwjxlownzlmxiwbjs

願香港政府所願 戒嚴

突然諗起之前長洲巴打查案

全世界封返1年關

蘋果廣告製作公司（10）

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

都無人預計到反送中運動 (包括中共+香港政府)

冷戰戰術嚟

Sleeping agent同Number station，自己可以Google吓仔細啲嘅資料。

基本上每一個國家都喺其他國家放有呢啲沉睡嘅特務，平時佢哋同一般人一樣返工做嘢生活，但係一旦有指定嘅電台報紙或者電視收到秘密暗號，就會根據指引（好多時候有一本手冊）執行任務。

蘇聯當年嘅做法，就係放咗好多人喺西德，一旦爆發三次大戰就會出動大量暗殺北約軍官同埋重要人物。一啲AM電台係定時會發出一啲古怪嘅訊號，YouTube都有記錄唔少。

今次仲要係全球性 應該唔似當年咁簡單

佢冇話係武肺
字眼係
Superbugs

［陰謀論]呢家終於知道蘋果廣告公司原來係真⋯⋯

果時未有武肺，已經有人話呢個廣告係預言沙士重臨

2003年

之後個負責人仲喺cctv cap咗佢地 po上黎

諗返都打冷震

電話號碼係27393228
2+7=9 69遊行
2+7+3=12 612衝突
2+7+3+9=21 721元朗
2+7+3+9+3=24 724不合作運動
2+7+3+9+3+2=26 726機場
2+7+3+9+3+2+2=28 728集會
屌個電話號碼包晒成個日程？

回顧

唔駛知咁仔細, 只要知道:
"林鄭有興趣推行某種令香港政局有fundamental change 嘅政策, 佢係等緊一個契機" = 洞悉先機嘅人已經會估到

哩個易D, 唔好當RGB, 用YUV分離, 之後轉3層灰階，用V+Y-U來睇旗上的字

諗落都好寒 又係差唔多時間播 相隔差唔多時間發生大事

其實唔止
2003年仲有伊拉克戰爭

出年會唔會又有 搵人寫下佢出年播左幾多次

先後唔重要啦
重要係次次一出呢個廣告 就有野發生

點知真係有

有無覺得 送中條例 其實就等如國安法？
有既話 你就大約明佢地真係計劃左好耐
有人事先知唔奇

有冇咁堅

宜家科技咁發達仲有需要咁做？

蘋果廣告製作公司 (6)

#800

個廣告邊度可以睇得出咁多暗示？

當時都未有23條。廣告完後兩三個月就推23條。會唔會係同23條有關係

就係科技發達先至要用返呢啲傳統手法
因為唔容易假冒
啲特務本身已經有一本手冊 即刻查到指示要做啲乜嘢

上年仲有呢個廣告

但正路10個有9個人岩岩見到送中條例都唔會相信最後會推翻到，更加唔好講會有人上街個啲甚至之後嘅事

Lm想知

呢個係會計妹 抄蘋果廣告

或者可以咁估
當日係想推國安法
但忽然發生陳庭佳單嘢
就改做逃犯條例.
咁一樣符合:
相信係有人收到風, 林鄭有興趣推行某種令香港政局有fundamental change 嘅政策....

仲要廣告落得好撚密
好似每節都有咁濟

想阻你幾分鐘聽一首歌...

真心果陣連cctvb都要幫個廣告洗白
呢d先得人驚
好似sars同wars其實有人操控
而且我地凡人好似係要只好接受來臨
同埋果陣有巴打講過
香港自古以來係間諜之都
呢d廣告唔係比我地睇
而係比緊特工/間諜睇

呢位巴打一語成讖
好多香港人走都走唔切，個個都想離開香港

咩廣告？我好多問號

佢話唔一定係武肺
但死亡率會高過衣家好多

pin this

呢條柒頭成日出嚟柒

係咪印第安人細路仔果個
諗返起好撚不安

時代革命既序幕

時序係先有原版廣告，
然後1-2月再播新版-->有電話號碼的版本，
號碼係中途加插既資訊，
所以一定有含意

但2019嘅時空平白無事點推國安法

咁講 係我眼中送中=國安法雛體
結果論黎講我哋並無推翻到

真係respect果班

真係有啲邪

依個主要係深夜播，冇咁大討論。
但啲字體畫質又係怪，
廣告內容冇商業意義，
三間公司又似有還無咁 ....

前面咪po左圖囉

兩樣差好遠播

27393228

啱啱打咗去嚇死禾

我記得播完低清版之後，隔咗一排仲有個高清版嘅煙花廣告

睇到心都寒埋

東張西望都鬼到仆街啦
平時有城中熱話就好撚快去報導
記得個廣告出左一個星期有多 日撚日播果時
東張先開始提及 又話咩深入研究來龍去脈
結果出左張白低黑字嘅所謂回覆出黎
屌佢公司印乜撚都冇 是但係Word到打出黎咁款

貼一個公開嘅中共間諜電台
講嗰啲編號你冇手冊根本唔會知係乜

時間線由佔中已經開始
上面班人對港政策開始慢慢收網
佢哋佔中之後開始大換血
只係果排大家都無危機意識
班龜學歷都係喺果段時間降低好多
或許係主張用溫水煮蛙果班人開始失勢

23條都冇乜先兆
中共唔一定係見到香港有乜事先推國安法
中共一樣可以採取主動

打去係咪仲有留言信箱，轉去另一個號碼？
個號碼好似有登記whatsapp, 有上過線，
頭像係有個中老年啊叔抱住個小朋友

This?

基本上十成十係比間諜睇
之前訪問過有個KGB以前每日定時某個時間某個頻道聽收音機睇吓有冇情報

會孌到Dark咁

幾時播過 未見過嘅

蘋果電影出過啲咩電影
同埋bgm個旁白相信大家都耳熟能詳

details?v?

呢個廣告係宣傳易播 宣傳易時段先會睇到 就係中午同深夜

其實係俾商家佬睇

都似係 ....蘋果廣告係黃金時段瘋狂播，應該係想廣泛既自己人留意到，資訊含量可能比較少；
明白既人自然會去留意深夜廣告揾訊息

係

肯撚定啦如果唔係冇可能出到街

我試過add個號碼睇個wtsapp profile，yes係個阿叔抱小朋友相，但同聲稱嘅廣告公司九唔搭八，睇完更加心寒

瞓覺⋯ 唔好再講喇

嗰期差唔多兩日有活動啦

話就話廣告手法同創意真係可以層出不窮
勁嘅廣告可以make noise再make money
但依種咁撚心寒嘅廣告策略我唔覺得會有人幫襯佢

仲要係香港人

Order 66

暗示病毒好似煙花咁，散得好勁

其實可能外國都有 不過我地香港唔會留意啫

2字頭嘅公司號碼
擺左一個阿叔抱小朋友嘅相做icon...

三個英文名都好古怪架 ...
Hong kong startup
(香港啟動) (香港獨立？)
bossapp
(波士號召)
FranchiseHub
Franchise又可以解(公民權，選舉權)

可能支那知情人事既廣告

佢個音樂而加係我個腦loop緊
。 。。。 。。 。

唔會，因為沙士前都有依個

而且沙士淨係香港

其實可能03年都有深夜廣告出現過，只係第一次冇人識留意

On9

I mean 外國都有未來人 不過預言事件唔同 甚至唔關香港事 咁我地咪唔會知囉

冇睇過呢個

世界和平 萬眾歡騰 蘋果電影

連登仔真係好鐘意神探上身

人總係有好奇心嘅

Ching我都係

盟唔祀埋來 冇vei
主唔來 冇ueo

載為Elijah ooh

睇得煙花少 唔get

都唔知邊個on9
d 活動咁密， d數字全部1-9
加埋實會中1-30 啦傻閪

lm

bossapp
Boss實名認證學習、社交。[1]
全國各行各業的專業會議、大型活動、小型沙龍你都能了如指掌，為大家建立友誼、合作溝通的理想橋梁。[2]

暗示有一個app 係用作溝通?（即係telegram?

你唔夠慧根

個排間公司特登上嚟連登澄清 又post哂cctv相 又話想多啲人搵佢公司做廣告 但係完全無實質方法聯繫到佢哋 話無陰謀真係好難令人相信

當做西史考試圖解題咁，之前有人歸納過啲keypoint ...例如。
右邊：黑衫，頭盔，兄弟爬上山，勇武攻擊。
一早在山頂呼召既：
中間印弟安人，有羽毛代表權貴。
黃色可以代表希望信念

有人打過個電話
好似係電話錄音黎
但個把中年女人聲帶係聽得出好似已經好撚耐歷史咁

唔信咩靈異野
淨係覺得係知情人士放風

有慧根唔洗問啦，所以咪問下究竟點睇囉，呢單野講左咁耐..又咁多人講左好多唔同暗示...我都想知係咪真

又真係似

小癲

如果係TVB東張西望太欲蓋彌彰，
專登隱瞞投稿人，先證明更有陰謀，唔係花錢惡作劇 ....
因為操控到電視台高層想保護佢 ...

Yes 成件事好矛盾明明啲電話錄音、廣告都咁年代久遠，但自稱廣告公司負責人又識上連登

2003 SARS…
2019 反修例，年尾就武漢肺炎…

個時有個說法係當有呢個廣告嘅時候 大家就識路要走咁 廣告入面冇暗示 因為呢個廣告本身就係暗示

訓左冇睇 想問血色除夕夜死左幾多人

呢個我buy

咁邊個講呢個廣告係暗示？定係呢個廣告只係富豪商家先會知係暗示？但上面有d人又話個廣告係語言沙示2.0

首歌係真我的風采

仲有新版廣告 有埋電話 唔記得貼埋

我好記得，係網上熱烈討之後，應該東張西望未出之前，
蘋果日報有發聲明話唔關佢事。
又有一間報社(好似係東方) 好快網上新聞報過依個熱話，但好似好快删除左？揾唔返？
然後大部份流媒體都冇再提過，冷處理 更加可疑 ...

夜尿都唔敢痾喇

咁到底decode左咩message出黎

即係點？

雨革先定呢段廣告先

03年沙士前有個類似廣告出現
冇幾耐就反23條同沙士
18年聖誕又出翻呢條廣告
之後就反送支同武肺
呢個鳩流流嘅廣告播完就出事
啲性質重要差唔多
所以咪話可能係暗示咯

病毒個形狀又係好似煙花...

莫非有人預先會知道有呢件事？但香港而家又無當年沙士咁勁 但影響時間就差好遠...

蘋果＿＿台？

How many day

19年蘋果廣告做得同03咁似既，
代表攜帶唔到幾多新資訊。

然後又用啲咁老土既字體畫質，
似乎係為左令當年同一班對象理解發現到。
可能只單純有警號/啟動既意味 ....

但1-2月中途在加既電話號碼，
係故意新增既資訊，應該好有用途先岩 ...

應該主體都係疫情
反23條同反送支無理由predict到

Match

好深

或者唔知detail,
但可能知係唔得罪得既人？
或者知係唔敢插手既事？

當年沙士後先有自由行，而且沙士第一單係支那博士無端端落黎香港去牛頭角先有既，所以當年都有人估係支那放毒落黎

同埋自從播完呢個廣告之後 好似再冇煙花放過

光明會比會員嘅指示

六合彩number？

因子丹的最後警告

你聽佢講咪走左囉

諗起call of duty black ops 又係玩sleeper agents 條橋 靠特別數字配搭去發佈指令

好似又真係

柚木

我反而覺得調翻轉
23條同送支應該喺agenda裏面
假如個signal係話會有社會動盪嘅話
就唔係predict而係announce

個設計同一個style😨

好似仲要爆得甘啲

blm

selective bias

反送中之後先用連登？

以前標心肯交贖金，要事主登一則九唔八分類廣告，代表同意交贖金

國家終於有任務比我！！
文西！！

好撚邪

2003 年仲係江澤民剛剛傳國家主席位俾胡錦濤，
但又未放軍委主席。

依個好似證實左係會計妹既電話，
真係二次製作，痴熱度做生意既。

屌。。條友又唔解埋。。

當初我都係諗會唔會太小題大做
心諗過完2019睇吓有冇事發生就自有分曉

結果真係咁多大鑊嘢發生… 仲要而家都未知幾時先會完

武漢肺炎11月開始已經有知情人士知道
咁個廣告聖誕放嚟做驚告都唔出奇

勁過武肺真係含球產

個廣告好似再早一年

咪係
係咁係到上下左右abab咁撚識咩
又唔係讀it

唔係 ...個廣告係2018 年11月播到2019年頭 ....係反送中之前已經停左

係喎

黎明

如果係要警告世人 點解只係香港播呢
應該同一時期各國都會出現奇怪廣告至係

而且03 sars, 廿三條，反送中，武肺都係香港(或者係中共) 發生既野

用剪片SOFTWARE 拆做YUV 再rearrange 黎睇
好似係咁既意思

又嚟

睇到成班中二病真係好尷尬

剎那風波翻過 (2019修例)
一轉眼從前便已難復再 (一國一制)
狂潮又去又來未能避開 (武肺)

堅

而家搞咁多嘢都係人禍啫
比老共打一打壓無事都變有事啦

點解唔直接講

如果唔係我唔覺得呢個廣告會出到街

而且依個廣告播既頻率同時段，係好貴好多錢既大客，
點都唔可能係精神病惡作劇

直接打電話就得，點解要嘥錢落廣告

睇到好不安

堅 我記得

讀it都未必有咁多工具啦。。

你真痴定假傻

其實我覺得我地呢個陣營有可能都要預備定一套溝通既暗號到時登報用

因為唔知幾時就封網

慘過返印度

ching。。我睇你表演。。

Send 封email 打個電話點比到唔相關人知

屌夜媽媽睇到好撚心寒...

原本好眼訓 睇完起雞皮

即時討論唔夠恐怖 ....
睇返舊po日期時序先堅料 .....
當你19年初已經有留意開，俾人spin過迷信，
然後19,20年再一步步現驗返先最心寒

我想追番d舊po 但又唔敢睇

嗰陣你有份笑人on9喎

咁呢個po要唔好俾人spin走(都好有難度)

嘩 ....頂 .... 本身我由上年開始已經睇左好多次開始唔驚 ...
聽你講repeat最尾，近鏡黎既頂你，好恐怖心都離一離

viu 套偷天任務 韓國都係10月播
又係講改病毒 散播 好撚癲

之後未發生就話9up, 而家已經預言中左都仲spin就太可疑 ...

我都記得上年啲人踩場得好跨張，
就算係迷信無聊討論最多咪ignore,
又冇得罪人 ....個個po都有人引戰好奇怪 ...

不如起起上年spin既user底？？

除咗煙花
仲有個係三個小朋友

玩9都記住要洗返咁上下多錢係黃金時間播

蘋果廣告2019年1月

印弟安小朋友深宵廣告

嗰陣啲人仲話係因為姜濤嘅道地廣告唔可以喺tvb出。。。

睇完唔明

好似好快姜濤就出現左，否定左依個理由

偷天任務

我都唔明 ...但突然近鏡係咪有意思？ 係咪打左黃色一拳？

中間紅色面，但印弟安羽毛唔係似美國多啲咩？印弟安好似就係揸紅色面，先叫紅番

03 同 2019 有肺炎前都有煙花廣告。。。

好明顯病毒係人為合成再放出嚟
有人落廣告叫人散水。。

夜媽媽睇到勁不安

學到野

Btw 提提大家農曆七月

其實咁樣推測又好似啱
放風條友知道中共會落order推行新政策
雖然唔會估到有反送中運動
但係可以預測到會有類似03年71大遊行嘅一場大遊行（即係19年6月9)

可唔可以解埋
好好奇
唔係好明你decode嘅方法

仆街，依家好撚心寒

東張西望播個份澄清先驚, 最後祝世界和平

Lm跟進...

睇到好驚

大家覺得03同19係煙花係

1.病毒係人造，通知人散水
2.純粹有大事發生
3.有重大政治事件發生
4.有人造病毒同重大政治事件

驚驚

香港 發光

以前追到10之後同自己講應該冇咁靈嘅。。點知。。。

外國有，你都未必知
正如依件事無上過raddit
外國人都唔知有發生過

蘋果廣告製作公司(11)

笑撚左 兒登仔on9唔係扮

阿森家族預言都係一早發佈
唔會係收到料先臨急做

有點不安

會唔會就係林鄭

一收到信號即推送中，搞亂香港

然後再開埋關引啲肺炎入黎打沉香港

佢既戰績就咁聽似外國特務喎

認真
你話03播完有沙士係巧合
依家19播完有武肺又係巧合？

兩次重大傳染病毒擴散前都有呢個煙花廣告
正常人都睇得出唔係巧合

03廣州肺炎+7.1反廿三條遊行

最恐怖之後04年國際有戰爭....
唔知2021年會唔會........

暗冬行動?
國土安全總統指令 51（NSPD 51）?

03 23條
19 送中

仆街啦 之前有鬼咁講過 馬後炮

wa diu cls

真係多左好多人係蘋果落廣告

如果新生活過得太開心
啲特務轉咗心嘅話點算？

香港係支共自己地頭 有需要咁做咩

咁有排都唔會完

咁叻返到去2019點解唔去殺死林鄭

推

唔係

全部都係有組織計劃進行

又係時候睇連登仔懶叻

突然記得發夢嗰陣

有人捉緊好大盤棋
我哋係棋子?!

仆街睇睇下覺得唔似係真人喎
啲動作咁撚奇怪嘅

朝早睇都好寒🤢

堅恐怖

好彩天光 天光都有啲心寒 好少可會咁 屌..

一定唔係巧合
應該係有人放料暗示某啲野

小圈子圍內用就得
幾百萬人點樣一個陣營用
諗下就知無可能保密到

有冇巴打有返當年03年個廣告資料？

播放時間係咪沙士爆發前先？

應該話
條片似係1950/60 年代啲菲林片
唔知有冇方法搵到出處

不過唔似煙花咁一下就收皮呢

不過會計妹同之後個個古裝3D 公證行動畫又係1999

仲記得嗰時追po追到有啲心慌慌

暴政嘅其中一步姐
硬係覺得有冇陳同佳都會出送支呢步
藉口唔同咁解

冇人講

都話係咯
03年一月，自己google大把

諗起前幾年d 高登d 懸案
去長洲查案 同埋 電話接收到奇怪機器聲個單
有冇重溫

柚木巴

但而家好似打緊杖

電話嗰單係咩嚟

有冇睇過叛碟狂花

但最近仲有冇播依個廣告?

一早話左啦，又話陰謀論

The numbers Mason! What do they mean!

煙花爆發 = 病毒爆發 (好似係)

煙花個形狀暗示冠狀病毒

製呀

世界和平

有啲心寒

強貼

落廣告唔係為宣傳

報返東張西望

仲要背景音樂係華仔首真我的風采，有咩含義？

其實唔係好明 上年放煙花個廣告有咩特別 預言係邊part

警告緊人

搞到我即刻聽返林子祥首yuu反洗腦

合成失敗，搞到隻病毒太強

屌你成班都唔知暗號係乜就打電話過去，緊係乜鳩都查唔到

打電話>留暗號>等覆電話>第二重暗號確保你唔係撞彩>確認身分>收指令

我都係當時仲有份笑個班認真上門查嘢嘅巴打

個陣啲人仲覺得on9cls點會咁巧合，十幾年難得一遇

2003年 出現沙士爆發 + 23條
2002年11月開始出現沙士

2020年爆發武漢肺炎 + 國安法
2019年12月出現武漢肺炎

上面仲有柒頭話落定出年廣告佢一定中 因為年年都有大事

仆街你中比我睇下 隔咗十幾年 同一個廣告 同一年堅係有大獲嘢發生喎

真我的風采

首先睇2003年版
世界和平, 跟住萬眾歡騰?
前面同後面嗰句有衝突,
句世界和平同"仆街冚家剷啦"根本冇分別!!
萬眾歡騰已經講得好明顯, 即係恐慌

跟住再睇返2018年聖誕版,

特別係2019年1月版
"D煙花爆到好似冠狀病毒咁"
呢個廣告, 其實已經提醒咗大家

咪就係點會有人知道十年後又重演返同一件事 又唔係年年播喎 點解又會咁啱係18年年尾19年年頭落 跟住就有事呢？

有冇人真係試過打佢個個電話？想知

台海戰爭？

有冇人打過上去？

不過啲字靚咗

我記得以前係d youtuber channel 都有插播呢個廣告

其實我覺得普通員工都應該知啦

Sales team一定會收到風

然後一定傳出去

再加上蘋果日報滅聲

即係有問題

其實都會大把人知

咪咁on9...定係樓上全部假膠

留名跟進

個feel好靈異
我睇到起晒雞皮

樓上見到有5毛 代表咩

蘋果廣告 會係小巴車身賣廣告

睇番電視震撼啲

又係喎...

仲要沙士同武肺都係冠狀病毒,同煙花好似樣
邊有咁巧合

你個p牌跌左？

煙花有光
第二次播
係香港放

即係代表咩？

仲之我地自行代入去

會唔會係佢地既廣告

佢地Facebook page 都有呢條片

三間公司既youtube都有upload依條片 ....
但同佢啲業務，同其他少量廣告完全格格不入。

有冇可能佢地係扮運作，既走資/集資白手套呢？

留名

好似係買賣古董咁上下。

唔知點解就咁影煙花，加行字都有種心寒感覺

係咪肯定期間嘅年份冇出現過？Sorry 追唔切post

下一步可以放上Reddit 等平台，睇吓外國有冇類似嘅巧合發生，如果串連到就。。

有巴打有興趣的話我可以幫手翻譯

其實有可能真係有啲公司濕鳩政策
有舊錢喺度一定要落廣告 年尾就清budget咪求其攞條舊片出嚟囉

不過咁講一定俾人屌spin一定要全世界覺得好恐怖先刺激吖嘛連登小朋友悶吖嘛

LM記得想當初都有追

唔覺有都唔知係巧合定人為

日光日白睇都好驚

如果真係冇，咁先突顯到個預言性，唔係穿鑿附會

佢突然加句世界和平有d不安

覺得係copy cat
見到蘋果廣告咁多人討論 先學佢整埋啲奇怪廣告

正常marketing係會咁做
不過佢間公司無實質聯絡人/聯絡方法 所謂嘅負責人從未露面 做埋查冊都似係shell company用掛名地址同負責人 似一間正常營運嘅廣告公司咩？ 係因為唔合理又多疑點大家先會懷疑啫

其實有暗號咪私下聯絡有關人士
點解要用電視播俾全世界睇

你可以去bossapp, hk startup, franhisehub依幾間公司youtube睇下 ...
佢地都有啲似有還無既運作，要揾片播都有正常啲既選擇。

臨近佳節憎添氣氛，咁點解唔係每年都播

如果係copy cat, 即係為左熱度做生意啦，
咁引起完謎團討論之後，應該會解畫，再link返去業務本身(好似會計妹咁)

但你睇下依3間公司既youtube channel,
個怪廣告係格格不入，冇目的。

都係恐怖片喎

佢地除左恐怖片，又有少量正常啲，但都空泛既片，竟然俾錢係tvb唔播依啲用業務有關既野？

呢個廣告係蘋果廣告出黎之前已經存在 之前成日係夜晚宣傳易見到

蘋果廣告應該係2018.11-12月開始播，
你見到印弟安廣告最早幾時？

2019年3月6日 [Bossapp領高

2019年3月2日 [FranchiseHub香港加盟

2019年3月6日 [HongKong startup香港創業

佢地係依啲時間upload印弟安片上youtube,
應該係蘋果廣告之後 ...

有冇人知係宣傳易見到既日期？

其實係幾乎冇可能知道背後嘅暗號
因為接收嘅對象一定有本專屬嘅解密指南
用作執行指令或者聯絡返當事人
問題係根本唔會知道邊個係接收嘅對象

或者係小隊既溝通
到時可能只可以係街放啲符號/標記黎傳signal

明明有人話有電話號碼

烟花爆發就係肺炎爆發之時

推呢個

會唔會特登揀係黃金最貴個時段到播 擺明係知道內幕消息而隱喻

我上年夜晚成日見到

咁你點解釋

其實有咩嘢要解釋，一個on9廣告你地都可以聯想咁多嘢，唔去做編劇哂咗

但事實上係發生左 唔通你覺得係純粹巧合？

果陣好多人提白色聖誕搞到我去search係咩事搞到勁驚勁緊張

佢哋都出晒樣 有冇連登起底組查到佢地咩來頭？

而家睇返起雞皮

連登真係好鐘意呢啲零營養嘅po

咁你解釋下點解出現咗個廣告就開始發生呢啲事

嘩屌依個真係痴撚線果陣深夜睇到

最新有片uplaod係hk startup.

我好記得，19年中search依三間公司時，得franchisehub有似樣啲業務，個網有"一只酸奶牛"係我認得既實體店。

另外兩間個網當時仲係空既 ..,

唔想CIA跟到直接命令

現實今日仲用緊

具體日期真係唔記得 但係起碼係蘋果廣告出現至少半年前已經睇過 應該係下晝既宣傳易到播既

而家睇返呢幾個數字有無特別含義？

好似俾果度啲人cap cctv放上黎警告
想知個ac後尾仲有無人用

原來樓上已經講咗

屌，我初初上年睇連登post都覺得膠膠地，但依家諗返真係好心寒。就好似細至陳同佳殺人到推送中惡法，好似都有劇本咁，先比到個咁”正路”嘅理由岀黎。
但老實講如果係陰謀論，我覺得未必關中共事，唔好比主觀影響先入為主左，可以闊啲咁諗，我覺得更加似一班人eg光明會 為控制世界嘅大局而做。就好似有啲傳言講過話印度會堀起成為大國，其實一定要有個契機去成就呢件事。同埋中共唔知幾多年會成大錯呢啲迷信嘢，始終我覺得空穴來風未必無因。

btw真心如果上面巴打講嘅間諜論係成立，都幾肯定林鄭係間諜利申打完之後覺得自己膠膠地

首先係點解會認為發生咗啲事會同個廣告有關，我睇唔倒有咩直接關聯，好多嘢你地都係自圓其說，你地就好似地平論支持者咁

話唔定講中呢世事好難講

原則上俾你知道左都無用 都係只可以係度9UP

最尾嗰句

似共產黨多啲

winter solider

出現咗兩次喇慒佬

2003，2019吖定係你啱啱出冊？

好幾個都係入完去
個ac比人拎埋嚟用

啲人仲話我陰謀論，依家中撚晒丫

而家啲人都仲spin緊
你話無能為力去查證所以ignore都算 ...

發生左唔合理既事，點解尋找研究原因都要俾人話迷信？
點解咁唔想人討論？

係咪有條友叫周創發

咁樣同袁爸爸兩三個月前突然蒲頭, 有無關係?

前幾日痾屎爆到成個馬桶都係
好似廣告入面啲煙花

我記得係用嚟cal 機定係測試用
有人解咗

蘋果

睇緊嗰陣都覺得 點解咁應景...

唔使兜，2003嗰一版”蘋果電影”本身已經好撚無厘頭
仲要咁岩timing真係沙士

去到2018又嚟過，真係有咁橋呢兩年要清budget？🤔

原來都成兩年前

好撚心寒

Yes 有幾間公司
以前有賣過珠寶

蘋果電影有冇出過咩電影

首先想知蘋果有做過咩廣告先仲要係落cctvb嘅

2003年出“蘋果電影”就沙士加23條50萬人上街
2019年出“蘋果廣告製作公司”就反送中加武肺

2次都1串2咁出現公共衛生加社會事件,我唔覺得係純粹巧合...

幾時講，邊度講，有冇圖？

所以我論點就係印弟安片一定有問題，
完全唔符合依3間公司既業務 ...

我懷疑依幾間都扮營運，做走資/集資既白手套？
個印弟安廣告含義，黃色字體又似蘋果廣告，或者同路人睇到就會明，揾到佢地。

落tvb得黎，仲要係好貴好大量既黃金時段。
如果成件事冇一個賺錢回報backup, 就好唔合理

第時有咩國際大事又可以拎返出黎講了

同意
成件事好多唔合理嘅地方，喺無事無幹嘅2018、2019彈出嚟祝願世界和平。反而動蘯嘅2020，就無咗呢個廣告幫香港以至世界各地打打氣

洗黑錢都應該唔會咁招搖

London Bridge is falling down

心都寒埋

剎那風波翻過 一轉眼從前便已難復再
狂潮又去又來未能避開
反送中

潮流下我獨行 祇知我仍然是我存在
仍然用信換情用誠換愛
林鄭

前路就算似障礙賽 歷盡艱辛總把頭抬
背起笑聲收起我感慨 活出真我的風采
戰狼 ？

浮沉聚散變化又再 但是總可捲土重來
那管世間給冰雪掩蓋 孤身繼續再找愛
每場抗爭

世界也許不再 世界會有大變化 關心到如何是愛和被愛
然而若你共鳴為何避開 潮流下你若然 堅守你仍然是你存在 求能共信共情共誠共愛

仲要無公司印，但都成班人信

之前開post 討論 然後一步步咁偵查 真係好似衛斯理咁, 因為佢既好奇心 抓住小小線索契而不捨咁調查 終於發現到驚世內情一樣

但佢嘅出現同武肺出現都差幾遠

如果真係有未來人，又有幾恐怖呀

我個口O咗30秒
太shocking!!!

印象中個廣告好似有幾個版本
後少少有電話號碼

冇，同蘋果廣告公司一樣係虛構公司

無睇過，有無link?

如果真係人造病毒, 病毒的製造研究測試都唔係一時三刻就做到, 可能好早已經開始研發工作, 出呢個廣告代表差不多研發成功到達臨床最後階段?

咁無端端點解要整一間虛構公司出黎? 會唔會係為掩飾 明為電影公司 私底下其實做其他野?

奇怪在點解咁多媒體都封哂口
連登仔咩人都有 竟然冇人識啲廣告界高層

如果真係提示 要知既就會知

我本身都呢個廣告係點冇乜興趣
但公司年年都要清BUDGET架啦
咁其他年份又唔播?
同埋好多公司自己拎黎搞"TRAINING" 好過啦
起馬自己有得食有得玩

咪就係 係要咁啱嗰段時間播又咁啱反送中又又咁啱武漢肺炎

屌 追到Live咗
留名學嘢
上面話用程式解密條片嘅巴打可唔可以講詳細啲

諗返起真係同03一樣

話唔合理嗰啲根本就係得啖笑
呢類型嘅陰謀論 根本就唔可以求證
當然你可以話佢純粹係巧合 咁就end topic
但係呢啲post點都好過睇j圖嗰啲啩

起碼多啲生物(post)多樣性

嗰時PR公司已經開始運作，只係我哋冇諗到咁嚴重姐

應該就唔關事 03年都冇冷戰
煙花嘅用途太多 你可以話係慶祝independence day
又可以好似之前咁講 link up with 過年放煙花
如果真係要表達訊息 唔應該存在歧義

仲係未有一個理由說服到我呢個廣告目的係乜
如果係知有武肺加國安，咁又想講比咩人聽?
特定人士呢個point我覺得唔合理，而家呢個年代無需要用呢d咁吸引人既方法去通知一小部份人
我覺得落電視廣告目的一定係大眾，係咪想比get到既人走?但武肺係全球既事，走唔到，除非佢只係港方內部人士，無估到會散得咁勁，我覺得係港方內部人士係最合理
定還是佢真係一個未來人，純粹想黎講比大家知?
最尾劉華演唱會腰斬又係令呢件事個趣點再提高，真係只能用巧合形容，因為諗唔到個廣告關劉華咩事

樓價都冇跌

上年有人提過話有機會係實驗室入面嘅人放消息出嚟
落電視廣告唔一定係想通知大眾
就好似 數字電台嘅原理一樣
以前多d人聽電台間諜都會用電台去散播一啲訊息
咁而家喺條街度見到電視可能成點都高過見到收音機掛

覺得似係講畀外國間諜嘅機會多啲

陰謀論aside 會唔會係避稅之類 洗左好多錢去tvb賣廣告 交少d稅

間諜真係唔合理，呢個年代大把方法唔會比咁多人知而又通知到特定既人

係喎屌！
2003年嗰一版廣告，又係有
“世界和平”呢一句

仲唔係同一Team人做

如果係#110樓既原理sleeping agent 原理呢？
可能組織相關既人好多年前已經四散，數量又大，未必可以揾得齊人？
如果間號同獲取訊息途徑係一早約定左，就解釋到點解19年同03年既畫質一樣咁老土低清。

因為煙花廣告同03一樣冇大更新，有可能
1. 只係有啟動/make alert既用意，詳盡資訊要識另外揾？/
2. 同一個計劃03年開始過但無疾而終，現在再試行？/

煙花畫面未必每個元素都有意思，
但播到中途後加既電話號碼一定有人為目的，唔係巧合，但得知情人破解到點用？

比人知唔係重點 要解到先得ga
同埋數量問題
收信息者可能有好多而且末必係同一種類

“一只酸奶牛”已經擺到明係紅色資本

係啊...所以好奇點解咁多連登仔都知

認同
個電話仲要打去冇人聽個下先頂癮

越low tech越安全 但又要合理

題外話推論
(嗰班人出身 應該係電視比較輝煌嘅時代)

大陸成日內鬥，有機會係另一派嘅人想藉搞亂香港黎動搖習派嘅統治
記得之前有個辭職警話政府一早預左暑假會社會動盪，唔俾放假，會唔會係呢個廣告就係叫班人出黎做野，而政府收到風，所以一早唔俾班狗放假

打電話去係一個好舊式既留言信箱錄音，
讀左第2個電話no. 出黎，
然後第2個no. 有註冊whatsapp有上線過但冇回覆，頭象係一個啊叔抱住小朋友。

明顯唔係做生意/同大眾溝通既電話，
咁點解要放係廣告？

如果只係tvb講只係祝福香港既短片，點解要中途加電話號碼？

個問題係點解要比d唔關事既人收到?
呢個資訊發達既年代真係無需要用呢d方法
樓上sleeping agent個度，個agent sleep者，handler無sleep掛，一個國家唔知自己特務有咩人都幾大穫

如果agent數目好多又四散，人對人咁接觸係咪容易被敵人截取身份？

如果用多年前最初既暗號記認，agent各自自動波做野就好難阻截

因為大量唔係單一種類嘅人需要收到呢個資訊
如果有一萬個要接收 唔通打電話咩
正正因為資訊發達 所以更加應該要用一個low tech嘅方法

同埋電視廣告算係一個單向交流
訊息呢家嘢 上層去下層就容易啫
下層去上層 都有一定嘅難度 如果去同層就更難

如果係a國家嘅間諜 去咗b國家
要再放返自己啲訊息出去都幾難
除咗要通知a國家
仲要話畀唔知有幾多其他喺b國家間諜 叫佢手足睇路

唔關事既大眾都睇到只係副作用？
本身係冇問題，反正一般人都唔明唔去理，正如03年都冇人討論。

不過因為今次重覆第2次，大眾先識留意，
然後就出現tvb欲蓋彌彰既澄清，東方撤新聞，依啲主流媒體冷處理都係唔想大眾發現。

成件事，由花錢播黃金時段廣告，又唔想成為熱話焦點，本身就好大矛盾

你信 ?

假設本身出廣告嗰個人係白

主流媒體不嬲都分兩邊ga la

一邊就唔想畀人哋知研發成功

一邊就要保障發放同接收嘅人

咁就可以解釋到點解兩邊都選擇冷處理

或者係主流媒體都未必知背後原理同detail,
只知有勢力人士做野，要迴避？

然後Tvb就剛好係被揀中既代表，
焗住要發訊息，又怕煲大獲。

tvb高層起碼知道投放人既身份同地位先，
但未必知詳盡目的。

符合上面巴打理論：
佔中之後用5年時間將警隊毅進化
本來諗住2019出送中條例，唔得就話我哋暴徒出國安法

大家留意吓連登之前都有個神人
放水話"呢場運動最終會因為一場瘟疫腰斬"
間諜之都呢個名你估流㗎?

其實問題得返一個：
到底呢條片係阿爺拍俾hidden agents做嘢？
定係國際組織拍嚟提醒香港人？

不過用得劉華首"真我的風采"，
澄清信啲行文：不實傳聞！為港人打氣！乎合法律！似足鄰國啲文筆

仲要呢個post竟然有5毛，心照啦

當年生果日報本身出咗報道，
唔夠幾個鐘頭就連個網站都唔見埋，唔係404咁簡單係成個網冇咗

我估係
不過無法求證

tbb應該唔知
03年嗰陣未企咁埋 所以照出
19 企埋咗但係未浮面

嗰期風平浪靜 所以照出
應該出咗之後發覺奶咗嘢所以要冷處理
繼續播嘅原因應該係要順藤摸瓜

唔只依個post ...19年討論既時候已經瘋狂被人追擊睬場，周圍spin ...

再睇東張西望，節目展示既聲明同你依張唔同的！ 你依張有公司印既邊到揾？

有冇個啊叔抱住小朋友既圖？

#388
我都奇怪上面個巴打點解會有softcopy,
好似之前1~10討論都未見過

有冇瘟疫腰斬條link
btw唔好用阿爺呢隻字啦

屌 呀叔 後面好似有個西裝友

佢掛左件西裝咋

佢唔係soft copy,
tvb版冇頂頭公司名，又冇公印，
對過大部份內文一樣，只有第3項字句改左 ...

假設東張西望係代表客戶既"原版"，
有印依張再整版又邊到黎？
邊個咁得閒幫佢整埋原子印？

屌 見到嚇一嚇

有啊,我搵番#10個post,
似係有位巴打改圖整出黎嘅

點解要改啲唔改啲整成咁？

其實唔重要
一睇就知tbb係奶咗嘢
自己放個廣告出嚟
之後又要自己解畫
幾時間吹啲垃圾出嚟
spin走大家

間諜要睇電視攞signal

同意，明顯係tvb補獲；
問題係邊啲人係連登到spin緊？
張公司印版本係咩居心，幾時出現？

犀利，咁都俾你搵到
運動將會因為瘟疫腰斬個post搵唔番，唔記得關鍵字係乜，等爸打補充

引愚人得利爸打話齋
post 10嗰位巴打竟然會有心機整原子印
仲要篇文第三句唔止改過，連排位都唔同埋
嗰位巴打會唔會本身都係製作組啲人？

今年有無？

想問雲海有冇講過呢個廣告?

我記得有單野係話有隻馬騮喺實驗室偷咗武肺啲野
12月全球再爆

聲明信呢度唔關事，證實咗有原子印嗰張係巴打仿製
我自己都膠咗

我覺得似係因為想當年東張西望份聲明太垃圾
個位巴打嘗試幫手改一改,睇下封野點先會加強到信服力

呢道不嬲多pr 又多傻仔懶係風趣 話人哋係偵探
自己畀人帶咗風向都唔知

anyway 都係嗰句 呢d post點到好過j圖post
起碼有啲思考

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

“Letters to the Editor” 國際伺服器歡迎你！
誠邀各路英文精英，係外國報紙Letters版大展拳腳！

講開又講
呢個時候應該要留意下台灣嗰啲電視電台
啱啱隔離post講到 好似就快要主動打第一槍咁
嗰度就真係可能有料到啦

畢竟蘋果廣告都過咗一年
同埋呢一年嚟 仲有啲咩再壞嘅嘢未出現喺香港吖？

((((大家留意吓連登之前都有個神人
放水話"呢場運動最終會因為一場瘟疫腰斬"
間諜之都呢個名你估流㗎?)))

依段邊到黎？ 有冇link?

呢個廣告超恐怖，仲恐怖過蘋果

呢個堅寒

2千幾萬人中招. 邊有咁易停呀.

好撚不安
一間所謂嘅公司用依張咁撚是但嘅相做icon

仲有依段預言youtube好堅，
段片係2010年upload,
佢講計劃係伊朗or中國先有小型核戰爭，
再有中國感冒生化武器，
再傳到全世界目的係令城市shut down.

佢"聲稱"係共濟會2005年流出既內幕，話依個計劃去到05年已經落後進度好多，黎緊要加速

係U-Y+V先岩。。。。。。

PK，中晒
大概係幾分幾秒講中國會有感冒武器？

順便回埋樓上，運動將會因為瘟疫結束條link要等其他巴打補，我搵唔番

呢個U-Y+V係咪9up㗎
條片放得上YouTube，已經唔係原本嗰條片，唔同晒

佢好慢好多癈話，可以x2黎睇，
主要睇10:00 -15:00 先 ...

聽內文係恐怖過文字撮要

可以用 teamrider 試下先轉左做64 bit先，YouTube 條片如果係高清，同msg唔多，好大機會會有野睇。
VYU係color arrangement 同format無關。

我唔得閒，最多比下意見

15分開始

今日仲有在線
頭像係一個男人抱住個bb

覺唔覺阿叔個樣似係大陸人
間屋都似係大陸
唔通張相係武漢影

仲要大帥哥？暗示組織嘅人出黎割地做軍閥？

有冇text佢

唔好啦啩好奇害死貓
當個post嘅host都俾人點相

Sor 打漏咗 係*當年

Sleeping Agent：
平時係一個普通嘅豬肉佬
一收到暗號指示就會變成特工

好撚心寒張相

答案呢？

Push

太空卡

咁多位 準備又延長多7日限聚啦肯撚定係為咗個831而延長啦

定係9月6

上年係咪有人試過留言冇回覆？

有冇人爬晒之前啲post? 可能會發現到啲新野？

係咪代表香港比大陸鍊住春袋呀？

印象中冇人打通過電話+有人聽

認真睇又真係唔似生活照，抱小朋友又唔笑又唔望鏡頭 ...

似白卡佬咁款

我覺得似望住攝影師旁邊仲有個人

一早放晒風9月中麻
全民驗測9月1 - 9月14

果然開始多人黎搗亂癈up啦 ....
明明今次都推唔起，啲人都咁錯盪，專登走入黎spin ...

諗都諗到啦，唔係點解香港死都唔封關！

唔軍閥都係以「誰大誰惡誰正確」嘅環境去生存

笑死 真係有咁多人覺得自己係神探

又係波台狗
真係連登毒瘤黎

係先沙士(3-6月)，再示威(6-7月)

嗰陣未有事就話迷信／小題大做，而家似當時大家係估中咗，就話巧合啫／自圓其說 真係乜都講曬

雖然喺度討論應該無結果，不過發生過2次咁類似嘅事(古怪廣告，之後重大事件發生)，唔會係大家都認為好平常嘅事掛

利申： 見識少，真係未見過

不過就算肯唔肯定 真係有某啲人／組織預計到大事發生，淨係諗 唔知會唔會若干年後又再有出現第3次古怪廣告

到時唔知會點

古代都有

石人一隻眼
挑動黃河天下反

袁爸爸本來只係用Facetime 同佢啲女講，佢啲女見有料到先分享比大家睇

上年新年隔咁耐都要拉埋嚟講

兄弟爬山

都唔知係咪真係佢啦

仲有右邊黑衫頭盔勇武動作，
係山頂呼召黃色人代表理同想希望

睇到好凍

廣告界向來都搵唔夠
點可能有清budget呢樣嘢
你做銀行同保險賺咁多？